{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016774?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 에버그린 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは12:00で、チェックアウトも12:00です。 予約のお知らせで宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要だという案内があります。 未成年者の場合、直接提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができないとされています。 提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されるそうです。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負わないと案内されています。 利用案内では予約特典である通り沿いの共用駐車場の駐車券の発行が可能で、外部駐車場では玉浦伝統市場の駐車場を利用できるとされています。 アメニティとしてはフロント内の広い接見室やFax、パソコンが利用でき、アイロンやミニランドリーも利用できるそうです。 また、手軽な調理のための電子レンジとクックトップが完備されており、バーベキュー設備も完備されているとされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは12:00で、チェックアウトも12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのような事情で随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更による不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "変更による不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "利用案内によれば、どのような特典がありますか？",
            "answer": "利用案内によれば、通り沿いの共用駐車場の駐車券の発行が可能です。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場として利用できる場所はどこですか？",
            "answer": "外部駐車場としては玉浦伝統市場の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティとしては広い接見室、Fax、パソコン、アイロン、ミニランドリーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "調理設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "調理設備としては電子レンジとクックトップが完備されており、バーベキュー設備も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 532
    }
}